投票之餘，仲要記得國際線！[已確認]聽日禁化武組織會收聯署！

聽日(11月25日)有手足會去海牙嘅禁化武組織會議 (OPCW)交聯署要求監管TG

唔知咩嚟嘅同我睇返呢個post

之前有人出過post
係多咗人簽，但仲係遠遠唔夠
呢個得嗰三萬幾人:
呢個得七萬幾人:

人哋係國際級會議唔該俾返個國際級人數啲手足交貨

投完票，同我簽咗兩個聯署

最多用你兩分鐘

同我大大力推起佢

光復香港
時代革命

推

推推推